屎萊姆同佢老婆終於默認左係藍！

終於上水拍番廣告片！仲要又係賣藍店廣告

條片出左好幾日，仲未肯del片，好大機會係廣告片

一句無知 就當無事發生過，繼續賺奶粉錢

佢地依家係facebook怒屌網民

屎萊姆同屎嫂話你班網民由2014開始定鳩人黃藍喎，佢即刻講即係搭過港鐵既港人都係藍
將個波推番落香港人都有

屎大

樓主走先
好多手足狙擊你

hi屎家軍

Who?

好多人幫拖就真

冇人想留意啲垃圾

關人撚事咩, 樓下看更黃定藍你都話關你派唔派利是事

一田日日都大把人
樓主唔去人地鋪逐個逐個指住人鬧
要匿係連燈出post先敢出聲

出現了

呢啲垃圾無人睇就自然會歸邊，到時先bin佢都未遲啦

唔理哩啲屎家軍
不過其實賺藍店錢有咩問題

屎生好撚前線嫁
睇下張相就知 又full gear 又污糟糟咁

條柒頭皮 光環就識搶

聽聞勇武屎大大喺九龍灣單手扯低CGA幫港共起既智能燈柱

啲傻閪又誇張化件事，講到好似屌屎有問題咁

屎嫂fans

估唔到仲有人care 佢係黃定藍

仲有人理件網絡垃圾

棄狗學人生仔搞唔掂個仔係咪會棄嬰？

一個自稱黃絲kol公然幫藍店賣廣告
一邊係你都唔知佢藍定黃嘅普通人去藍店消費
咁都可以攞嚟比
你個腦裝「屎」㗎

緊係無啦
幫藍店宣傳等佢越做越大
咁繼續收多啲藍既錢
有錢齊齊搵

睇黎認左係藍了
叫人留言佢啲片撐邊面，幫藍店一田宣傳已經好明顯

點解可以為左錢可以成日變色

其實睇少d呢類垃圾片
班廢物就自然收皮

理得佢藍定黃 不嬲都唔睇嘅channel不值得討論
Retweet下新聞仲好

電競雞頭兄弟

雞頭金主加智能燈柱CGA三巨頭

推

肥蛙夠賣藍絲廣告啦
黃衛兵仲唔快去批鬥

XX日日都大把人
樓主唔去人地鋪逐個逐個指住人鬧
要匿係連燈出post先敢出聲

理鳩你係藍定黃，你倆夫婦係網絡垃圾！屌你老母

屌,呢條屎來冇係乜水黎, 幾年前玩PAD, d人先識佢, 過街老鼠一隻

黃？黃係邊？

on9 狙擊樓主既點會係手足 你講乜撚

btw 梗係唔del片啦
同一田簽咗約 一del即賠錢

收皮啦 屎家軍 全部垃圾

立刻入去dislike

你起樓主底 睇下佢講過咩先
屌我有咩用

兩件垃圾仲未收皮咩？

講得好

叫自己阿屎真係好撚鳩

棄隻狗係支那四個月
仲要拍片虐狗
兩條垃圾食屎啦

ok 起完底
block樓主

其實我都唔明成班kol扮勇武影相有咩用

如獲至寶

仲有人睇先on9

冇問題，我都做緊警察，賺盡啲黑心錢然後去食黃店😎

藍屎軍

其實呢個問題一直都無一個共識
接受嘅接受
唔接受嘅都唔會讓

所以唔知拗咁耐做乜

希望大家唔好再話屎萊姆
其實佢行得好前，佢塊面嗰兩粒黑色野
就係發夢嗰陣幫我擋橡膠彈而留落黎嘅疤痕

2個我都無睇，唔知佢地做過啲乜，所以唔輪到我出post

但唔代表有人出post狙擊指證嘅時候就話呀邊個邊個都有咁做，唔見你屌柒佢，你有證據你都可以出post屌柒佢

狙擊手一定要睇晒全港kol啲片？

唔洗屌佢先，你去屌去一田既人先

屎萊無著GEAR影相果陣
你班兒登仔係邊呀

其實佢係黃定藍唔緊要
就夾公仔台主單野的反應
就知佢幾仆街
就算佢係黃 ? 同路人？
支持佢？不了

唉呀!

sunny 早排先講完唔會接一田

Who fucking cares?

講真嘅
可以唔係藍
但都唔係好黃
似ming仔個隻所謂淺黃
想食哂兩家咁解

呢條神抄之塔admin仲未收皮?

拉 唔撚想理舊狗屎垃圾

佢大陸人嚟點會唔藍，兩公婆都唔係好人，會返大陸住嘅正仆街嚟，佢兩個絕對藍扮黃，仆街屎諗住上水試水溫，永遠唔會支持呢啲仆街呃錢撚，同佢玩嗰啲不論男女都唔係好人唔好人再睇同比click rate 佢，等佢死返大陸就最好

大大方方認左自己剩係諗賺錢 寧願做左冷禪 都唔做岳不群 ！

拉

其實唔洗咁大反應
知佢地咩事
睇唔慣佢地既
一早唔會睇
會睇又留低既
你講咩都冇用

dont make stupid people famous
who cares about this on9 couple?

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

有錢賺 ，隨時變黃

可唔可唔好貼屎萊姆掛住豬嘴相 好撚反感

無人理佢 就ok 等呢屎蟲自動收皮

跟佢咁講 吉野家都係黃店

去段片度留言，之後dislike

其實youtuber有乜咁特別

四川辣王
踩踩點

香港人好撚記仇，自己收皮好過比人收皮

會唔會增加佢video engagement rate, 變相幫左佢？

佢係藍唔好咩?多舊垃圾

Moyung夠幫中資game promote啦
咪一樣可以上神枱

講閪咩 你問佢大陸層樓放左未

真啊 港台又收政府錢 仲拍警訊幫黑警做形象

上集鏗鏘説仲訪問賤種豬
點解仲未有人屌

根據個logic
一個稱職嘅sniper係要一個殺曬對方一隊兵
好似係

LM睇水泥隊

呃鳩班傻閪囉

Don't make stupid people famous

真係黃都唔會撐囉

我就覺得幫藍賣廣告無問題
熊仔頭夠幫支牛賣廣告啦
個問題係舊屎係網絡垃圾

push

真係屎萊姆形象差到無本錢講咩賺藍店錢
佢兩公婆一出來感覺就係貪錢

垃L圾Youtuber有討厭價值咩？

改自己姓屎，咁大個仔都未聽過

其實呢仲嘈佢地黎做乜
垃圾開少睇
香港最7既youtuber

不認不認還需認

一句黃大晒架
你做分化撚呀？

之前喺街度,見過佢鬧自己個仔!

#生仔要考牌

點解仲會有人睇呢D垃圾youtuber片佢地2公婆之前唔係去左大陸到住啦咩?點會唔係藍咁愛國

仲有頸嗰粒,佢用條頸幫我擋橡膠子彈,搞到黑咗

個屎嫂有d似大陸人

屌又話可以賺藍店錢
即係點呀屌

唔係 14 年唔通你死個日計咩臭西

偽黃

呢舊屎關我撚事

四川辣王搵唔撚到食咪死番黎扮黃

呢班冚家剷屎家軍全軍含柒啦

其實我想知有咩錯覺令到你地覺得佢係黃? 佢地幾年前先出片起大陸生活片唔明點解仲可以討論佢係藍定黃，盲嘅都睇得出啦

一田都屌，黃圈標淮真係好高

wfc 要表態依家先表態咩

問題係佢係一個youtuber
我地依度冇人睇佢都好
佢都算係一個influencer,
如果佢賣左藍店廣告
就可能令一啲淺黃/港豬去幫襯左藍店

一個普通打工仔賺藍店錢問題唔大
但每個人都有唔同責任，
好難拎住同一個尺去度

你嘅hitrate就係令佢咁串嘅原因

最撚憎d人扮黃

黃色苦行僧

收咗一田廣告錢
Del就即係違約 點會del

真係收左廣告錢，條片其實比人屌左三日
啲觀眾好心提佢呢間係藍店，條片唔del左佢仲不特止，仲要話唔知。繼續擺條片係到

之前周庭條片嗰陣我都已經屌柒佢啦 屌佢偽黃之後俾人屌翻轉頭 有啲人仲block埋我 點呀嗰啲人而家 牙屎仲係唔係手足呀

咩黃呀
收藍錢幫藍宣傳
= 認左係藍呀嘛
仲點分化

兩舊脂肪

立場新聞WO
帶豬嘴WO

男女一樣都係垃圾！

Hi屎嫂

你先去優品360逐個逐個指住人鬧
再拍片放上來給大家示範一下

分化撚

Who fucking care

其實收左錢咪大方認左佢, 扮咩9 師奶仔無意間入左去, 條片後面明明條條友都拎住相機 ge (應該係傳媒時段), 個屎嫂份人咁假, 真係好核突

佢唔係藍
佢係紅

屎家軍全面入場
btw屎家軍我屌你老母

好有型

[member]手足嚟 靜d[/member

連登仔d邏輯......

比起屎萊姆 更加唔鐘意佢老婆

佢原本係咪諗住R啲政府「青年事務」野做
係咪跟住發現條隊點排都未輪到佢兩公婆 就轉咗去扮黃

dislike & 舉報左

垃圾屎家軍

佢之前起大陸租樓住住得幾開心仲話想買樓真係易呃咁就變左黃

咁警察賺政府錢有咩問題？

Push.

係話你on9
咁樣攞賣唔賣藍絲廣告黎衡量人地政治取態
打中資工咁更加要落地獄

完全無睇過呢條友既垃圾片

咪撚成日嘥時間討論埋啲無謂人啦

話說某次做旁聽師撞到屎
報告完畢

兩公婆都係支那種
特別係佢個村姑老婆成鳩日扮香港人

第一城後面

聽講呀屎夜媽媽full gear潛入禮賓府姦到林奠嗌撤回送中條例

無論咩顏色嘅屎，都始終係一舊屎！

完。

條撚樣不嬲認錢唔認人

藍唔派係基本

佢係黃咁全部人都屬於金

死肥屎

跟本無睇開佢d片，又點知佢播緊一田姐。
樓主硬膠膠幫人刷view

不嬲唔理見網絡垃圾自然收皮

件*

麻煩樓主屌埋班公務員政府打工

真心 佢做過啲乜 口口聲聲話自己黃

屌你老味
乜嘢「師奶仔」「女人仔」
最憎女人係呢啲時候攞個身份出嚟扮弱者

打鳩市民既工=賣廣告？

唔會比人拉 又可以出位

你點知人地有收錢？

係 全部公務員都係KOL
全部都有影響到影響到班後生

班on9打手
人地同你講香港警暴，你就講美國都係咁
垃圾藍絲邏輯

其實有幾可好似sunny 大j 個種
可以為藍黃去到咁盡
real respect

好嘔心

呢條撚樣幾年前都有睇下佢既片，依家都好撚憎佢

救命 到依家都仲係度講緊藍店送錢俾黃絲 係有問題
你迫佢地唔接廣告 基本上同罷工冇分別
但試問 返緊工既各位迫人罷工係咩心態？

其實你不如大大方方咁認你好憎佢 所以係度追擊佢
成日屈鳩人係唔係黃 真係好奇怪

同場加映 auman 都幫過屎為拍廣告 你又有咩高見

樓主好明顯打手pr啦
本身unfollow左都唔知佢出多得樓主先知佢又有片出

成個一田啲人都幫緊一田賣廣告咩而家你個傻閪

是撚但啦 拉！

On9到震
你有無睇段片留言d回應？
根本唔洗屈，條友從來唔係黃，靠黃黎搵食炸
只不過今次一段廣告就露哂底，
藍咪大大方方承認囉，係咁話自己黃做咩？

以後唔比打中資 藍色企業工了

拍片支持黃店又唔算？

拍片支持藍店又唔算？

咁講，大多數情況下幫藍打工都無咩問題
但呢班友係幫藍賣廣告，而賣完可能會有黃/中立嘅資金流出支援藍

真係要叫佢一聲尚書大人

黃藍本身就係14年開始講既

唔認同大陸落黎一定係藍
天琦又係藍?
之前天水圍武漢阿姐又係藍?

佢傻傻地 睇呢度就明 個post唔講都唔記得 佢就毒撚得閒到隔幾日走返出嚟

做左d對唔住男朋友嘅野...點算...

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你賣完廣告，間藍店賺既你覺得會少過俾出黎既廣告錢？

lm

report report

搭過港鐵既港人都係藍, 又串得幾好喎, 點解公眾人物一定要100%用黃野去黃野，連登仔就唔使? 每日做乜前都要問定間嘢黃定藍?

我係屎萊姆真係寧願做藍絲算

點睇慕容賣中資廣告

好明顯係廣告片黎
比人插咁耐都唔del片

呢兩件垃圾仲想反身。 又睇佢玩手游 都睇到佢黑化， 睇到眼都凸埋， 可以見到錢既影響有幾大， 我明， 做Youtuber 有錢就應該要搵， 但都要比少少道德呀

藍唔緊要，扮黃果下仆街
成日轉色

唔係藍嘅比率好低，起碼天琦香港大，但屎嫂會返大陸住，返大陸呢啲就係仆街，呢個係事實

又係藍絲邏輯，死打手
人地同你講香港警暴，你就話美國警暴都係咁

On9真係唔係扮
你搭港鐵，會唔會走去宣傳港鐵幫港鐵搵更多錢？

仲要番大陸開公司，不過光速收皮

睇佢youtube d留言就知，扮黃搵食，等人唔好鬧佢

人形垃圾

隻屎只係識full gear洗吓個廁所渣ma

Dont make stupid people famous

屎炮車

WFC
撳入去Dislike就得

行撚開啦屌你老母 好人好姐叫自己做屎已經有問題

繼續分化啦真前線唔會唔知屎大嘅貢獻，
佢救咗幾多手足你地又知唔知

無人想知

可以考慮俾份蘋果日報佢

佢地個仔慘lo

垃圾

其實香港同美國警暴問題既分別好易解釋到
不如你又解釋下屎同慕容接既廣告究竟有咩分別

即係你意思係慕容為自由民主接中資?

On9仔，你spin唔到架啦
依家同你講慕容咩？同你講件屎同佢件屎造老婆呀7頭，
咪學埋藍絲d on9邏輯啦

點止，我都直頭救左幾千前線呀

依家同你講慕容咩？
我同你講緊件屎喎，做咩死都要spin去第二個度
係咪發覺除左spin風向之外，搵唔到野撐舊屎呀？

呀屎有無得番身

所以個問題唔喺賣中資廣告到?

唔藍點搵港豬錢搵廿皮一個月
兩公婆出哂名大陸仔都可以話自己唔係藍
真係人唔笑狗都吠

藍你老味咩
呢啲鬥黃post 真係好無聊
葛頂日日搞法官你哋都無反應，去一田就發L 曬癲

真係好L 7 煩
永遠得呢啲post 最多關注
正經野無人理

佢黃定藍我真心唔想知唔想留意

thanks

所以個問題係班屎人係仆街陷家產，昆人狗
明未？你spin唔撚到架on9仔
你估成日spin去其他風向就得呀

番大陸開公司失敗先番黎香港

吹呀 我老豆老母都係藍嘅

冇人想知，唔討論

人多勢眾又有料，唔怕

屎家軍？

邊位垃圾

又出左新片
大家快啲入去dislike

當無左件事？

乜碌鳩人黎架？識閪咩

其實賺藍錢無問題喎
係屎嫂唔肯認賺錢 要扮天真無邪婦孺 太撚嘔心咋喎

終於出嚟吠兩聲

邊個方面令你覺得佢哋係仆街冚家產 昆人狗
即係夾公仔單嘢加埋慕容啲論點?

咁你做乜又睇人地d片，唔太明

淨係夾公仔機都夠啦
仲要低賤到人地夾中獎話個波俾燈照到變色唔算數都已經夠仆街
唔好成日諗住spin去慕容度啦垃圾打手
做打手做到你咁肉酸

一田喎

有KZEE

dislike數夠多嘅話,youtube減少推介佢嘅嘢!

當然要即刻暫停按鈕(5秒內),否則嘅話,個程式會當一個點擊

#10就釣到

真心
點解咁多人都仲係唔明呢啲道理
好似啲濕鳩youtuber擺明係賣廣告
唔認得黎又要私私縮縮咁（係咪咁寫 唔肯定)
大方啲認咗係賣廣告基本上都會少啲人屌
*十條有九條都係廣告個啲另計啦

所以個重點係夾公仔機中獎機制呃人
中資廣告只係bonus

呢個只係其中一個例子咁大把，
樓上巴打留言就講得岩：
其實賺藍錢無問題喎
係屎嫂唔肯認賺錢 要扮天真無邪婦孺 太撚嘔心咋喎
真心
點解咁多人都仲係唔明呢啲道理
好似啲濕鳩youtuber擺明係賣廣告
唔認得黎又要私私縮縮咁（係咪咁寫 唔肯定)
大方啲認咗係賣廣告基本上都會少啲人屌
*十條有九條都係廣告個啲另計啦

屎家軍

最大問題係食兩家茶禮 扮黃拎光環 令人反感嘛！
一早歸邊 做藍 都冇咁反感 隻屎帶豬嘴畫花塊面拍張照扮黃拎光環就正一仆街

佢d死忠又出翻晒黎
上條片 勁多人鬧佢 d死忠就縮埋一二邊唔出聲
新片一出就出翻晒黎 仲要話反上條片d人盲反喎

其實唔喺得藍同黃兩種人
佔大多數喺無色無意見嘅人

扮黃係為搵食
之後幫藍店賣廣告又係為搵食
佢仲未del條片，廣告片100%

想嘔 個仔咁細個出來搵埋食

李燦深老婆都係靠日日係ig都消費自己個女再接job搵食
屌你老尾 屎萊姆自己撈唔掂，唔通學李燦深？為左錢推埋個仔出嚟搵食

我會諗嘅係除咗誅心究竟有咩位可以做死佢哋
如果淨係靠誅心當然可以憎佢哋
我會覺得欠缺少少名正言順啫